警察做野唔洗你地過問

拍下個車窗叫醒佢